{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주애설레다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約は2泊以上可能で、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 チェックイン、退室時間を遵守する必要があり、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式での調理や個人炊事道具の持ち込みは禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。リアルタイムの予約重複や料金誤反映の場合は全額払い戻しが可能です。 加えて、メゾネットタイプや一軒家の客室は、子供や家族が一緒に座れる良い場所です。 IPTVとWiFiがそれぞれの客室で使用でき、プールは6月から9月まで運営されます。 バーベキュー場では炭火バーベキューを楽しむことができ、ペット同伴の場合は殺菌消毒費を払わなければなりません。 ペンション内に駐車スペースがあり、周辺の観光地としては済州オルレ13コース、シンチャンプンチャ海岸道路、オソルロクティーミュージアム、ハローキティアイランド、ヨンファモッ、イホテウビーチがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約は最低何泊から可能ですか？",
            "answer": "予約は2泊以上可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室時間を守らなければならない理由はありますか？",
            "answer": "チェックイン、退室時間を遵守する必要があり、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人炊事道具の持ち込みは禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイムの予約重複や料金誤反映の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "子供や家族連れにおすすめの客室はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプや一軒家の客室は、子供や家族が一緒に座れる良い場所です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiがそれぞれの客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月から9月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、何か料金がかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は殺菌消毒費を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては済州オルレ13コース、シンチャンプンチャ海岸道路、オソルロクティーミュージアム、ハローキティアイランド、ヨンファモッ、イホテウビーチがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 495
    }
}